hi果農

大家今年仲玩唔玩

炒iphone X
apple落左架
好在上年strong hold左一部